[求救]畀女朋友踢爆陪班fd打機,放佢飛機,唔知點氹返佢好

事緣我應承左班fd去網吧打lol
唔記得左之前應承左女朋友食飯先
咁就唯有呃鳩我女朋友嗰日有緊急嘢做啦
佢都好似好明白事理咁畀我去
本來都相安無事嘅
但無啦啦當我打到一半嗰陣
佢打電話嚟
咁打到一半冇可能聽佢電話㗎
之後就冇聽啦
之後唔知係咪因為個電話啦
搞到我輸撚咗
本來都抆抆哋
想打7班friend嗰陣
點知唔知點解我條女識嚟網吧
結果嚇撚死我
佢當場嬲爆爆咁拉住我走
今鋪又唔知點氹返條女
大家有咩建議

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

屌佢

阿黑你lol咩牌

佢好純情

金牌

幾時帶我上銀阿

銀都上唔到

講真我打韓服打到上宗師。。。但係台服卡銅1 =.=

哇
小妹你個韓服洗咗幾多錢請打手呀

小妹同韓仔哥哥雙排靠玩sup上宗師

黎左台服搵台仔哥哥雙排係咁輸

抄你個id一百次數比佢

哇小妹都好想識你個韓仔哥哥
佢叫咩名呀

李敏鎬本人
呢排佢拍劇唔得閒同我玩我先玩住台服

我嘅初戀嚟
唔想咁快同佢分手

仲以為你個oppa係叫faker添

faker唔夠靚仔小妹唔同佢排= =

下我仲以為你係嫌faker太廢添==

faker都廢左好多。。。。
而家得the shy先有資格同我排

下我覺得faker靚仔啲喎

我幫你餵飽左佢 放心

睇黎你女朋友應該好樣衰下。。。。

ok啦
你都識嘅

哦。。。jooe阿嘛

你真係未睇過我女友?

收啦
我女友

收皮啦死傻鳩

你女友唔係嗰個肥妹仔咩
嬲咩

yerin我前女友

咁咪啱囉
我係佢現任男友吖嘛

收啦
佢仲鐘意我。。。。 當你係鴨咋

你就鴨
佢好專一㗎。。。

係
對我好專一

btw咪再黑yerin啦dllm

屌我真心鍾意佢囉
我發覺我已經墮入左愛河

你ff自己係佢男朋友=黑
你咁低汁。。

你就低汁
我愚台數一數二高汁

黑人方面係幾高汁既又。。。

讚緊我定踩緊我

我係真心的。。。

btw你lol真係金？

假的。。。
我冇玩lol好多年

仆街
我係講真。。。真係諗住靠你帶我上銀嫁ma

你搵返李敏鎬帶你上啦。。。

今次搵周杰倫。。。

周杰倫我老死。。。

真心想知有咩人唔係你老死/朋友/兄弟。。。

yerin
我女友。。。

咪煩啦死傻鳩。。。

你講到我先提。。。

劉馬車你兄弟
龍心你老死
女大j你女友。。。

米on 9拉。。。

你on9 先。。。

好
以後唔提我女友。。。

分手啦

咪痴線啦ff佬= =

我地以後唔可以提我女友了。。。

yerin先係我女友。。。

係真既。。。。岩岩同yerin復合番。。。

on 9。。。

唔信？

唔信

事實唔需要你信= =

唔好黑琳子啦

真愛飯邊會黑

你低汁。。。

金牌仔

我出名高汁=.=
除左生得醜，窮，肥，矮我真係無咩缺點。。。

你畀唔到幸福佢。。。

畀到
我出名專一。。。
只會鍾意肥妹仔

禾刀系。。。

收啦，你肥妹仔黑

我個個都咁鍾意
除咗你女友。。。

收皮啦，我女友又可愛又得意又靚靚